學歷尷尬症?

有沒人係算係假假地學歷ok ( ust bba hku e&f 恆大BSex 或者同等級)
然後屋企有種傳統老粗生意(清潔 清拆 建築 裝修 家居維修 etc )想你畢業就接手。

通常網上搵到類似post都是個主人公是ive或者中學畢業就做野 自然沒個種明知唔應該在意但係都係被學歷綁住嘅感覺。好奇各位會點揀/揀左咩

自己闖or接

推